In Wenger we trust

屌你老母死老嘢
買kolasinac 又唔出 仲要出比比逆足左閘係乜撚嘢玩法 中堅唔出細梅出夢遺又係乜撚嘢戰術
死老嘢走啦好嗎